<b>Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:</b>

1. Создать базу данных PostgreSQL для одной из компаний на выбор: Авито, СберБанк, Otus или eBay. Написать скрипт создания 3 таблиц, которые должны иметь первичные ключи и быть соединены внешними ключами.
2. Написать скрипт заполнения таблиц данными, минимум по пять строк в каждую.
3. Создать консольную программу, которая выводит содержимое всех таблиц.
4. Добавить в программу возможность добавления в таблицу на выбор.
